1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

Метод це- грубо кажучи різні функції , написані через звернення до глобального Object і крапку ,  за допомогою яких можна якось впливати на об'єкт , додавати щось до нього, копіювати його , повертати якісь дані і таке інше 

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
різні значення можуть бути , від простих , таких як ,наприклад , номер ,строка ,нул і т.п , а може містити й складні типи даних , такі як: інші об'єкти, функції , масиви ...

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття? .
Посильний , бо коли ми робимо копію об'єкта через assign, то  якщо всередині є складні типи даних , наприклад інший , вкладений об'єкт , то ми не зможемо всередині нього нічого змінити . Якщо ми пишемо так про змінні :
let a = 5;
b = a ; - тут ми типу присвоюємо для б значення змінної а. 
але якщо так зробити з об'єктами , то, в  такому випадку, ми не присвоюємо об'єкту до знаку = значення об'єкта після нього ,  а просто даємо посилання на останнього .